黑衫擬似手足被踢落街一刻

點解要FAKE你 因為周周學單野一出已FC到 今次出埋樣 底褲 襪 都冇人FC

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更要更快更有效做好，要拉攏最多人過黎同對方憾過，我地從來都唔係暴徒

錯LINK？

標題撚永block

錯link?

樓上兩個睇唔明?

標題黨明FAKE呀